其實點先知一個人係對自己好感定中意？

有冇人可以話我知
成日覺得自己ff 太多

利申 拍過拖 但我都係分唔到

你叫佢幫你叫清湯，佢會幫你叫三小辣嘅人

呢d 叫 中意咩

最少會記得喜好

請指教，有好感同鐘意有咩分別？

係識條柒咩，就係因為你唔明呢個真愛，所以你到依家都係咁柒下柒下

好感係可以對好多人
中意既 係認真d lor

點樣先知佢由好感變中意？

對於我黎講，你入到間舖頭覺得件衫幾靚，叫有好感。如果間舖頭冇得試身，你會用你嘅幻想力去估下著上身係點，就去到鐘意的程度。到你肯付出錢去買，就係愛。到你著住佢有 d經歷/甜密回憶，就係感情。

純粹好感 多數過一排睇清楚佢之後可能冇咗感覺
鍾意 係有好感 睇清楚之後 仲更加鍾意

如果淨係好感，同佢無咗聯絡最多覺得失落
真係中意既話，失去咗會痛到扑街

但 我點知佢失去左我會點

直接問佢
（講笑）